發唔發覺連登仔完全冇自己思想

棋靈王啲post早兩日仲鮑姐鮑姐過千正評
今日終於有人出嚟講幾句 啲鮑姐回覆就幾百負評

公司打丁道理？

唔會

連登道德撚從來都係一班見風駛陀極速扭軚嘅垃圾
反而班假膠先係始終如一，有自己思想

完全係個排啲人講乜大家就跟晒風

好似臺灣咁

人叫臺狗佢又跟住叫臺狗
Just because自己打機畀臺灣人問候兩句就覺得人哋成個國家垃圾，但自己連過去臺灣親身接觸當地嘅人都未試過，就武斷咁覺得人哋垃圾。

連登而家九成傻閪跟風狗